[77置頂] 尖沙咀遊行路線沿途CCTV位置圖

可以嘅話，請盡量避免呢啲位置，以防狗秋後算帳

source:

推

肯肯定成條街都係，仲有好多人影，避唔撚到

緊急置頂，一定要帶口罩，經過圖中個4個spot 記得最好耷低頭！！！

屌，起碼自己防備下先啦

push

我無野講

成街都係

和平遊行怕咩?

影哂幾十萬人丫笨。

帶口罩